# pruebachoucair

Atomatizacion de la pagina web http://automationpractice.com/

Importar el proyecto como (Proyecto existente de maven)

Ejecutar con el build de maven   (Goals "clean install serenity:aggregate"   profiles "prueba")
aplicar la configurar y luego correr
